微 博 開 始 出 現 大 量 亂 中 份 子

😂😂😂

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

快撚到你

轉頭呢d acc全bam

果然愛国愛黨前提係自己身家性命

勇者

寶寶知道
但寶寶不說

今次真係中共大危機

一齊上去屌埋一份

英國預言家

咪ff啦
支那狗呢啲奴隸點會反抗

去到最盡換走習近平又當無事架啦 繼續發中國夢

維穩系統啲人中晒肺炎

係咪政府釣魚文嚟 會唔會like 左果啲social credit變C-

唔好阻住我發中國夢

恭喜哂

鍵國???

上邊冇錢又唔得閒維穩

五毛都開始走佬啦

物必先腐然後重生
肺炎係好好嘅契機

「別打擾我做中國夢」

中国慘在仲要quote 成百年前既魯迅

唔撚價命呀?

權鬥緊， 王歧山鬥甴近平， 武漢市長已站邊。

武漢市長唔站邊第一個俾人祭旗平民憤就係佢

佢地做鍵戰代價大過我哋好多

王歧山君子黎 緊係站邊佢到

話中國人食一年樹皮，講得出做得到，就黎可以見識食樹皮

推

食樹皮有乜好睇
再搞唔店隨時食人都有得你睇

輸出革命

原本個post講咩

一班暴徒

全部都係反革命分子

全部被肺炎

真係革命
香港或成反共基地

中國人點樣死唔關我事
我只係關心中國死左幾多人

個post名主題係咩

打d咩tag會可以搵到依d討論？

zy集權 笑撚死，要咁樣講野

出門革命喇

良好既第一步

Lm

呢堆acc好快會消失

純綷係weibo d肺炎post, 依家基本上50％屌緊zf （政府）, 另外50％ 屌緊食野味班人 （多數係5毛幫中共推責任）

link2

乜有話事權嘅唔係巿政委咩

為左保命乜都做得出
佢唔出聲實係乜都屈晒落佢度

事緣係講緊隻病毒好勁，好返既人可以二次感染，加上依家有成萬宗感染 （大部人人知遠遠唔止），驚到要滅黨滅族，咪咩柒都唔驚亂講囉。

成班暴徒，應該要相信政府

然後又有報出黎吹：
原來係江派權鬥搞事，阻住習總處理，好彩最後英明既習總戰勝陰毛 擺平疫情，完。

你有冇見到行政長官負責任？

別再給黨添煩添亂
全都給我抓去槍斃

點解次次都cap唔埋正文

Tui

學醫救不了中國人

推背圖

捉晒去隔離

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

再咁落去四普選都嚟

呢個都好好笑

中華民族到了最危險的時候

2020預訂言

做鍵戰已經要拉去勞改

我老母問我，明明武漢有事點解要送啲人返入去

大鳴大放（網絡版）

物必先腐而後蟲生wor
完全唔同意思

治病救不了支那人

中國網民

呢位好勇呀

你號沒了

夏天一到疫情緩和之後咪又變返話偉大的祖國戰勝病毒，到時中國又贏

寶你老母

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

快啲！
武昌起義2.0！

睇到佢地用字都覺得可憐 所有敏感字都打唔到 要用其他字代替 好可憐又可悲

中國人只能自救

全部抓走！

我親自..

死蝗蟲得把口

十鳩幾位億人驚百鳩萬摺被軍 無撚用架啦
一人吐一哇口水都浸死佢地啦

其實哩啲得幾百like嘅成日都有

別打擾我做中國夢

反了反了

我地都quote老毛

班蝗mean起上嚟都幾搞笑

中共咩料而家先知咩

學醫救不了中國人 搞革命先救到

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

😂

唔怕死就上街同中共死過，唔好做鍵盤戰士，低效高成本

橫死掂死，做咩唔出去打過